租就租啦!! 共乜撚野享單車呀

根本就係租單車
又唔係一齊夾錢一齊踩
去普通單車鋪俾現金租一架咪一樣
咁ptgf叫共享女友, 叫雞叫共享雞啦

利申 純粹diu個名 唔明點解D人會當佢係新野

suppose係攞自己架單車租比人就叫共享

照你咁講，只雞拎個西租比人，仲唔喺共享雞.只喺有時間同次數限制姐。

咁雞本身就係咁既意思啦
有無唔共享西既雞呀on99？

叫雞=屌西
但只雞唔比屌西 ，但有其他服務(口爆,波推)咁算唔算喺雞？

咁用口用波係咪共享緊個口同波呀弱智仔？

2016/17所有野加共享兩個字就有人投資

共享最原本既概念係
將自己閒置既野，收取報酬俾人地使用，就可以一家便宜兩家著

雞個閪平時唔用咪係閒置，所以佢拎個閪出黎俾人用
都可以算係共享

共享雞喺一個統稱。正式名叫做共享性服務工作者。咁用波用口喺咪提供緊性服務？咁姐喺有無提供屌西服務嘅雞喇。柒下柒下

你up乜撚嘢